開唔到mac book pro，求救！

開個陣完全無反應，完全黑mon，有無人可以解答到我可以點處理但充電會有聲

拎去華風整

無得救？

有

較番光咪得

試下開機按Shift

部野而家散唔到熱，一開就黑mon，咩反應都無

我之前都試過，去Genius Bar問吓啦。佢好似幫我reset咗d嘢就冇事用得番

會熱？係咪好熱風扇唔識轉，個mon無野睇？

我都試過 可以話俾你聽
第二日我就即刻買左部iMac

Option-Command-P-R
之後
Shift-Option-Command-R
重裝個畫面再用time machine restore
我之前都試過咁，唔知你情況係咪一樣

我禁左強制關機，而家開返機thx!